法國連登好多人利用寵物黎哂屋企大/Rich

全部都係出左外國既
有本事就post你屋企隻汪/喵配爛牆出黎😠😠
無幾個係真係講緊寵物，哂緊命多d

自卑感作祟